(舞蹈）韓國節目Dancing9 討論區

韓國節目可能比較少朋友留意啦，而且係一個跳舞嘅選拔節目
但睇完真係令我熱血沸騰，其實我只係一個跳舞嘅初學者，但睇完真係令我好感動
唔知有冇人都睇過呢一套野，或者我鼓勵你哋而家去睇呢野
真係會燃起你哋對跳舞嘅熱誠，尤其係本身都鍾意跳舞既人

走撚開啦韓狗野
日本班DANCER跳舞都好過你班韓狗

我個人係超鍾意蘇文貞呢個女仔，加上我都係學拉丁舞

收皮
貼link上黎？

死祟日狗